想成功，就要有撤底攬炒準備

區選取消
比全世界睇下中共係幾邪惡

宵禁 係攬炒必備
金融中心之消滅

解放軍來，我返屋企
走左，我就出來

伊斯蘭極端主義
唔係唔怕死
係自殺攻擊，一齊死
（777 點解要道歉，係怕）

要有撤底一齊死的準備
先可以令五大訴求成功

區選投票比泛民主派
唔係泛民主派好
係唔可以比土共當選

取消區議會選舉
先係攬炒 第一選項

唔宵正契弟